我邊度新疆棉花

I whore XinJiang Cotton?

又要畀子華串架啦

Whore

中國人用中文，用英文你反中文嗎？

Wear are you